# Sensor CO2 - Variante Wemos D1 

Sensor de CO2 basado en MHZ19 y el microcontrolador Wemos D1 (otro ESP8266).

{{BOM}}

## Probar el microcontrolador {pagestep}

> TO DO

[Wemos D1 mini](Parts.yaml#Wemos_D1_Mini){qty: 1}
